［無圖］急。蟹柳使唔使拆包裝紙先煮！

好肚餓呀 使唔使拆？

要

啲膠會溶

留名睇世界大戰

唔洗 拆開左蟹柳啲鮮味會走哂

唔食包裝紙學咩人食蟹柳

唔洗 成排就咁放落去就得

唔洗 連埋寫住北海乜乜乜個袋一齊落水
之前生產商都講過唔洗拆袋
記住要滾水落先唔會煮太耐 散晒

記得唔好拆咁先保留蟹柳既原汁原味
肥牛都係 連個發泡膠兜 用大火煮煮佢

樓主真傻定假膠？

Google 同連燈一樣有人話要有人話唔使

世界大戰

要逐條拆咁白痴 你估designer on9既咩

太肚餓 等唔切答案 博一博

啲膠食得架 好似白兔糖個張米紙咁既用途

不嬲連埋食

點解唔買包湯底

唔好拆，拆左嘅話條蟹柳就會四方八面咁入水，太多水會淋曬冇彈性，唔拆嘅話就只有頭尾入水，冇咁多水同彈口啲

蟹柳外面層膠係為咗令蟹柳煮嘅時候保持鮮味
你可以開 但我唔建議 因為一來開咗唔即刻食 啲鮮味會流失 氧化
第二 用熱水煮蟹柳更係戇鳩 煮撚走晒啲味 味如嚼蠟

有湯底 頭先未加啫

agger, 其實煮蟹柳好快，水滾放入去幾十秒就拎得起，講到尾就係融雪啫。
拎起左先拆膠紙

蟹柳洗乜淥 成條連膠食先暴鮮味

識食 一定丟哂d蟹 食張紙
口感一流 似象拔蚌

不嬲當蟹味雪條咁食 點會用滾水煮架

唔好，唔用袋裝著會吸曬啲水，難食十倍

頂 成班個feel都係講反話
睇嚟真係要拆 今次仆街了

食嘅時候就唔使逐條拆

我不嬲唔拆 淥十幾分鐘都唔會融膠 拆咗散哂點食

最後我都無拆 d蟹柳好滑溜

8蚊包 : 唔拆
24蚊包 : 拆

拆同唔拆都得
係唔拆咁煮啲蟹柳唔會散開

點解
唔係貴價貨先可以唔拆咩

屌，你做乜拆左外面個包裝
要成個煮嫁你識唔識嫁

貴果隻唔會散唔會發脹 平時我煮面係落面果陣一齊掉落去

8蚊20條果d 拆左碌耐d就

對唔住 一個人食唔晒成包
個包裝留翻下餐當食好d

認真答你 唔會溶唔會食壞你 亦都同咩保存鮮味一d關係都冇
純粹係為左你淥個陣唔好散好

你煮即食麵拆唔拆？

呢個post d回覆分唔到真定假

同煮蟹柳有咩關係

又係你呢d on9
識食一定係食塊膠唔要中間

凍水煮唔使拆，熱水煮就要

實例證明係唔使拆 d蟹柳仲好滑滑
但如果係大陸造嘅蟹柳我都會拆

食完就好去做埋D功課

吓乜有人食蟹柳會拆張紙架咩

食果時係咪都唔洗拆？

乜要qhmy既咩
食左十幾年都無拆過

我會唔拆去煮，煮熟之後先攞上黎拆

Rip
下世小心啲

肥牛咁快落咪老囉

蟹柳就係為左食果層包裝紙

已經相對遲落 有時雪冰左唯有煮熟晒
算啦都係普通肥牛

就快開學 仲未做過暑期作業

屌你
蟹柳不嬲凍食㗎啦
連紙食

唔洗煮 拆開就食

咁腸仔使唔使拆衣

拉登真係多痴線 我講緊樓主

好似白兔糖張紙咁
會溶喺口

肥牛熟晒啦戇鳩

無啦無啦舊膠溶左痴住個胃

拆！你諗下，撈條蟹柳上黎熱到仆街
仲要用手拆開個膠袋
煮蟹柳定煮我隻手

利申：個人習慣

其實你係咪唔識用筷子

唔拆冇咁易散

唔使喎 煮完後條蟹柳會幼左
好輕鬆滑出來 唔駛0.2秒

我都明 但最擔心係d膠可唔可以一齊煮
如果係大陸蟹柳 我就真係唔敢 就說佢寫到明話唔使拆我都係咁話

連紙食
米紙來的

唔折 同牛奶糖張紙一樣

唔黎拆, 要黎鎖住D肉汁架

唔洗拆 煮溶佢先有蟹味

嘩....D 肥牛咁煮法, 樓主食開老牛? 好好咬口

原包落，保留鮮味

就算急凍肥牛，煮廿秒都嫌多

wow

不嬲都meet走條蟹柳食張紙